[百思不得其解系列]點樣不想放大只想放大被放大？

呢句歌詞當年第一次聽真係笑到癡線
以前達仔講野真係唔差 好有趣味
近呢年睇得出佢好似唔同咗
到底係我笑點高咗定係佢做到開始麻木
呢個問題更加百思不得其解

依家係youtube 睇精華算